<img src="images/linear-motion-block-bracket.jpg" style="width:400;padding:5px 5px 15px 0px;">

# 光轴滑块
 

### 概述

该直线运动闭式滑动单元内径为8mm，适用于精密直线运动应用，如印刷机和计算机数控（CNC）设备。 设计用于承载部件的滑动单元具有带有平坦安装面和四个螺纹孔的壳体，每个端部具有圆形夹子以保持球轴套。 球笼在笼环中运行平滑的导轨表面，以确保即使高速运行，噪音低。	

### 参数

- 内径：8mm
- 长度：34.06mm
- 宽度：30mm
- 高度：22mm

